淫女騙徒［續］

點解呢個post冇咗嘅
今朝又係有個叫Quennie嘅人打嚟話自己marketing 公司 想送口罩同旅遊套票畀我 地點又係尖東

想搵翻個post做參考 好期待可以見下Queenie真人
話曬上次位Ching都影咗好多相做福人群

各位請出招 小弟下一步點做

推推推

冇圖？

推

10分鐘前先收到Cold call
一聽發現咁熟面口嘅 即刻去Google search翻個Post
但已經畀連仔Delete 咗

有冇Backup佬

想要J圖咋
連狗成日偷雞del post

記得條女廿中左右 着肉絲 張枱仲要半透明

求連登軍師諗諗計 可以點玩而不失霸氣

推推推推